學生股神開始進場，再加上年結震盪，15/12前清倉保平安

由其Tesla 邊有咁費攤派錢！

15號係三巫日？

15號咩日子

望番月曆 12月18好似係三巫日

入s＆p

打錯字 更正番係四巫日
自膠

答對！4巫日

1/12-15/12整體大升 ，18/12/-24/12大跌-跟住橫行，長假期後先郁番。

有貨可以short call 收吓期權金

又吹股災即係會繼續升到你唔信啦

我成日見到巴打你
你啲留言都幾高汁

ching chong 保平安

水星逆行

多謝樓主又燈.

有呢啲post又要破頂

唔係股災，係嚟過大回調。另外鬼佬資產稅關係，都會年尾結算，令到資產升幅唔會跨年。

仲有公海post 多咗人問點開美股，用邊間，等等。都係先兆

就係送錢，但送錢比你都唔要好型咩

所以無人問個陣先跌

有QE 時代唔同晒
仲拎以前多股神就回調黎打飛機就返屋企啦

每次見到班戇尻咁講真係覺得好柒

成個巿結構根本唔同咗

淡友開始多 行完9-11月調整 開始大升浪

根據統計12月都係大升市

去到聖誕前！今年大牛，基金佬提早收割結算

睇完標題就似仲有得升

原本都減左一半倉，升咁多硬係覺得會大跌

太早減倉了！睇大戶年年嘅收割期都差唔多，1月份仲例牌爆落先入貨。好仆街的